{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051554",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스쿠찌 정자해변점"
    },
    "text": "パスクチ蔚山チョンジャ海浜店は、ネイバースマート注文で手軽に注文できるカフェです。運営時間は毎日09:00から23:00までと長く営業しており、様々なメニューを客に提供します。オリジナルドリップコーヒーはRのサイズが3,900ウォンであり、Lサイズが4,400ウォンとされています。アメリカーノの場合、Rサイズの価格は4,000ウォンで、Lサイズのときは4,500ウォンです。カフェラテの価格はRのサイズが4,800ウォンであり、Lサイズはもう少し高い5,300ウォンです。キャラメルラテマキアトはバニララテマキアトのRサイズの価格は5,400ウォンで、Lサイズは5,900ウォンで販売されます。ヨングレイのRのサイズは4,500ウォンとされています。そしてファーストブレイク、コジュ・マイン、オレンジボス、ミント本、フルーティー河東はすべてRサイズに4,500ウォンという同一の価格で販売しています。フクダン、パール・ラテはRサイズの価格が5,500ウォンであり、ヒビスコスバンショーはRサイズの価格が6,500ウォンです。最後にティラ引くRサイズに5,000ウォンという価格で、アイスティーはRサイズに4,500ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パスクチ蔚山チョンジャ海浜店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "パスクチ蔚山チョンジャ海浜店の営業時間は毎日09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "パスクチ蔚山チョンジャ海浜店ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "パスクチ蔚山チョンジャ海浜店では、オリジナルドリップコーヒー、アメリカーノ、カフェラテ、キャラメルラテマキアトなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オリジナルドリップコーヒーの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "オリジナルドリップコーヒーの価格はRサイズが3,900ウォンで、Lサイズが4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格はRサイズが4,000ウォンで、Lサイズが4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "カフェラテの価格はRサイズが4,800ウォンで、Lサイズが5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルラテマキアトの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "キャラメルラテマキアトのRサイズの価格は5,400ウォンで、Lサイズの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨングレイの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ヨングレイのRサイズの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファーストブレイク、コジュ・マイン、オレンジボス、ミント本、フルーティー河東の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ファーストブレイク、コジュ・マイン、オレンジボス、ミント本、フルーティー河東はすべてRサイズに4,500ウォンという同一の価格で販売されています。"
        },
        {
            "question": "フクダン、パール・ラテの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "フクダン、パール・ラテのRサイズの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒビスコスバンショーの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ヒビスコスバンショーのRサイズの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラ引くの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ティラ引くのRサイズの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "アイスティーのRサイズの価格は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 591
    }
}